80-00後開心派膠芝麻吹水谷

1. 開心吹水谷 唔侵潛水員玩
2. 定期聚會 谷可以玩吓狼人
3. 狗公娘娘藍絲即踢
入嚟就知點解叫芝麻谷(非邪教組織)

傳送門：

推

黎緊準備bbq!

推呀推

Push

😂

填完form都唔加，咁你收集啲資料黎做咩呀？

加加

有人加左你未？

好老呀你地

push

屌你老母臭化閪 樓主全家立即死清光
男既鳩痕 女既閪痕 祝你地2020年12月31日23:59立即仆街死全家

輕輕一推

塊